4000蚊表格

想問下有冇巴打知結果第二部分tick漏左政府會唔會唔處理
我應該交過份定等通知

Tick漏唔處理！重複交亦都唔處理！

填少少野都弱智仔上身，去申請傷殘津貼啱你！

D硬Q

鬼咁多人申請，一有錯漏肯定DQ

Dq係直接冇得再申請 ？

政府根本唔想派，所以搞到一pat屎，你填錯仲唔DQ至奇

可能派曬批正確，才慢慢跟進，分分鐘要AD 2047才收到錢

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔該
一時大意冇recheck